\begin{titlepage}
	
%\noindent
%\includegraphics[width=0.2\textwidth]{Figures/logo_uco.jpg}
%\begin{minipage}[t]{0.6\textwidth}
%	\centering
%	{\scshape \LARGE \univname} \\[0.3cm]
%	{\Large \deptname}
%\end{minipage}
%\includegraphics[width=0.2\textwidth]{Figures/logo_eps.jpg}

\begin{adjustbox}{center}

\begin{tabular}{ccc}
	\multirow{3}{*}{\includegraphics[width=0.18\textwidth]{Figures/logo_uco.jpg}}  & & \multirow{3}{*}{\includegraphics[width=0.18\textwidth]{Figures/logo_eps.jpg}} \\
	&  {\scshape \LARGE Universidad de Córdoba} & \\[0.3cm]
	&  {\large Escuela Politécnica Superior de Córdoba} &
\end{tabular}%
	
\end{adjustbox}

\begin{center}
	
\vspace{1.8cm}

Grado en Ingeniería Informática \\[0.2cm]
Mención en Computación \\[0.7cm]
\textsc{\Large Trabajo de Fin de Grado}\\[0.5cm] % Thesis type

\HRule \\[0.4cm] % Horizontal line
{\huge \bfseries \ttitle\par}\vspace{0.4cm} % Thesis title
\HRule \\[0.5cm] % Horizontal line

{\Large \manualname} \\[2cm]
 
\begin{minipage}[t]{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large
\emph{Autor:}\\
\href{mailto:i32bagoj@uco.es}{\authorname} % Author name - remove the \href bracket to remove the link
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.59\textwidth}
\begin{flushright} \large
\emph{Directores:} \\
Juan María \textsc{Palomo Romero} \\
Laura \textsc{García Hernández}
\end{flushright}
\end{minipage}\\[3cm]
 
\vfill

{\large Córdoba, septiembre de 2017} % Date
%\includegraphics[width=0.03\textwidth]{Figures/logo_uco.jpg} % University/department logo - uncomment to place it
 
\vfill
\end{center}
\end{titlepage}